[突發]比個女仔del 撚哂好友

是咁的 之前返工識左個大我幾年既女仔
見到面都會傾下計，直到因為某d 意外令到我有機會接觸多d 佢，周不時都一齊打下機
不過今日一起身諗住開佢ig 睇下佢相既時侯發現unfollow 左我同埋cancell 左我既follow,連打機都unfriend 埋
我覺得好殘忍，又唔敢問佢發生咩事
有冇人可以分析下

女性=雞
係咪你ig唔似有錢？

係咪你太chur

我都半真半假咁明示鐘意佢

咁你明啦 唔好搞人啦 好女仔黎

希望返工唔洗見到佢，冇咁老尷

應該唔小心㩒錯咗幾次姐 繼續去馬啦

有冇可能ig unfollow 我，特登cancel 我既follow,仲要打機都del 埋好友，咁撚巧合
唔明點解要咁殘忍，又唔講，令我sad 足成日

人地有新仔囉咁簡單

唔好灰心
扮無野繼續去啦

我有認真諗過，但真係冇咁厚面皮

前一晚仲嘻嘻哈哈打緊機，第二日已經朋友都唔算係既感覺真係好難受

算啦 人既關係話變就變 唔好諗喇 下個啦

可能人地有男朋友 佢男朋友又唔鐘意掛

咁可唔可以當自己太有威脅性嚟安慰自己

明顯你份人有問題啦，令到人連朋友都唔想同你做

此post已完

唔得咪下個囉屌 男人老狗

唔只係男人喜歡向有難度既女仔埋手

女人都會喜歡不穩定既感情...若即若離既感覺
即係明明好愛...但有時又會嘈到好勁, 嘈完又會一齊sweet 返
呢一種關係, 比較對等, 唔會比女仔覺得你無左佢唔得,
同一時間呢一種不穩又刺激既愛情, 先會令女仔甘心去投入, 令到女仔好愛好愛你

好多好男仔, 錯就錯在對女友太好,
好到真係會比女仔覺得『你愛到我咁,遷就到我咁,咩事都係我決定,好無癮』
男仔都會架....如果你地女友太好, 咩事都順哂你意,幫你手做哂d事, 男人同樣都會覺得出面d女仔仲好

同一個無自己個性....平時相處又悶既男仔拍拖...真係幾難受。

佢琴日又係wtsapp 搵返我傾計，同事之間去唱k 又話想搵埋我。
不過佢見到我再有d 暗示就叫我咪扮，究竟係咩玩法

試緊你有幾緊張佢同埋係咪玩玩下，姐弟戀通常都係咁

本身想直接拒絕你，後黎諗諗下收隻兵都唔錯所以又搵返你

條女很清楚收兵好過嫁人

不要去暗戀...